香港警察？

仲用香港警察？呢班垃圾影衰哂香港同警察，以後叫佢地黑警垃圾啦！

黑警垃圾，貪贓枉法！

6.12！
7.21！
8.11！